【テレ東News】直播林病心中情

「唉，好悶呀，咁撚耐架」

「邊個震我？」

「poopoo又WeChat我啦，覆下先~」

「頂，思覺失調忍唔住口up up。應該冇人見到嘅」

Source:

玩乜9 電話呀屌

有冇人知點解佢要一個人坐？

屌 有得去日本避難都咁既閪樣

10月21多左三個參議員聯署人權法!

邊個想同佢坐

垃圾

無耐性 嘴歪歪
專注力失調
更年期到？慾求不滿？

可能因為佢臭名遠播啩

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

妹仔憑咩同皇族坐埋一齊

被各國元首割𥱊恥笑

連最基本既尊重都唔識

坐上客唔會全部都皇族啦？其他政要呢？

叫佢西樣都唔開胃

妖，仲有面出席㚈國活動？失禮死人！

佢玩電話係幾分幾秒?

喺香港柒，唔喺香港又柒，影衰晒啲考第一嘅人，成碌柒咁撚樣。

關係FA, 真.醫生護士有野講

btw林奠係日本原來咁出名
起碼影左佢5分鐘大頭

妹仔林鄭同佢地挽袋都冇資格

「屌你老母…唉。」

佢依家係全世界都好出名架啦

無朋友